iPhone電池維修時冒煙 兩Apple Store職員要送院

中環國際金融中心一期(ifc)內的Apple Store，中午12時07分，有手機電池冒煙，兩名職員不適要送院。警方及消防員正在現場調查事件。

到香港啦

Apple已死

柒蘋果

蘋果已死

電腦大爆炸！

用家問題

idog: 個別事件

按錯負評

老貓

員工有工傷，只想知部機有無得賠

都係用one plus好過

等睇樓主花生

今日港島咁大煙原來係咁

係咪撕爛張雙面膠跟住撬粒電出來

肯定啦 個張雙面膠咁易撕斷, 其實痴一張都已經夠, 細機痴兩張, 大機仲要痴三張